#🎯策略規劃
策略規劃為基於團隊理念所制定出的執行方針，讓團隊可階段性的達成目標

------

##階段目標
###Phase I. 2C 用戶建構
1. v0.1 功能：
   1. SSO 註冊/登入 
   2. 推播內容整合
   3. UGC 設定
2. v0.2 功能：
    1. 搜索創作者
    2. 一鍵式訂閱多創作平台
   
###Phase II. 2B 用戶建構
1. v0.3 功能：
   1. 創作者註冊 / 登入 
   2. 數位資產獲取來源、建立的形式（有聲卡片）
    
###Phase III. 商業模式導入
1. v1.0 功能：
    1. 發行平台「加密貨幣」作為金流媒介、可認購
    2. 2B 上傳限量 NFT 數位圖片作品（例如：創作者梗圖、迷因圖…等有紀念性質作品）
    3. 2C 購買 NFT，並記錄到電子錢包
    4. 2B 需花費幣來解鎖進階功能（例如：流量紀錄）
